Создайте приложение на node express которое будет по `get` запросу на `/products` отдавать список продуктов (массив из фала `products.js`) а по `post` запросу принимать `body` нового продукта и добавлять его в список продуктов;